順豐件香港去香港都要入一入青衣中轉場

有咩問題

人地青衣做hub都唔得，
得你一件貨運咩

香港去香港都仲要寄順豐，自己拎過去啦